點解啲廢老咁鍾意吹奏支那？

宜家喺酒樓同屋企人食飯，前後枱嘅人都吹奏緊支那，一個話華為唔駛賣廣告都好高聲望，一個就講咩超越美國

但係佢哋明明係英治時期出世或者走難嚟，食英國奶水大，點解會對支那有歸屬感而唔係忠於英國？

香港明明係英國生英國養嘅，點解宜家畀支那侵蝕仲會咁多人奶共？

嗰啲人應該多數係個人無乜知識或者專業技能可以令佢自豪
所以先要用國家嚟打飛機？

問題係佢點解對支那有咁強嘅國家認同感，明明咁耐都唔係支那治下

後生仔唔中意吹奏支那
睇tvb套倚天幾多人開po吹奏

佢哋好憎英國佬

同樣道理，啲老野夠可以問你：後生仔無乜經歷過英國統治（90後都只係童年時候俾英國管過）點解又咁戀英？？？

其實咁先奇怪，佢啲黃金歲月咪又喺英治時期

因為宜家太差

得啦支那仔

大部份廢老都係毛魔死後，鄧小平上台改革開放經濟起飛先出世，你話呢

🖐😑🖐

你就支那人，連掂字都唔識唔覺得羞恥咩

支妹

你講緊00後？

但聽佢哋講 佢哋覺得英國佬欺壓佢哋
同埋當時英國佬只會照返英國佬 衰嘢就推俾佢哋硬食
久而久之就越嚟越憎
好似係咁

但係嗰時咪又係因為啲香港商家佬幫佢

我睇到97前既基建, 就知應該要戀英啦
我睇到97後既基建, 就知應該要憎支啦

咁宜家又唔見佢地憎支那，欺壓得佢地仲緊要啦，佢地double standard?

Can't agree more

班老野冇讀書, 通常去夜校上過堂
夜校全部都係左派, 姐係工聯前身, 上堂不時洗腦玩國教, 因此先會有67暴動, 比人由細洗腦洗到大自然會對某一樣野憎

原來係咁

我之前一直都諗點解英治嘅人都有埋啲支那思想，支那滲透

呢個就係問題
因為佢哋愛國 根本唔覺得係欺壓佢哋

愛國愛到好壞不分

其實佢哋愛支那，咁支那愛唔愛佢哋呢

因為有莞式 有雞叫 有二奶包 有民建聯送錢

好簡單，因為佢地唔係住係中国，住中国既就唔會咁講

林榮基都返去包養人地啦
因為佢地返支那 人地窮撚地方就算你公屋廢老你有隻二手勞士都當你神咁拜
但到香港知你無樓無車咪

愛
愛出賣同利用佢哋

其實香港萬能插 崇日都好多人
英軍又抗過日
崇日同崇英果班又會互屌
仲有崇韓
崇中有咩咁奇
咩人都有

佢地當左自己係皇帝

教育問題 佢地個世界只有中國 同血濃於水 就算佢地點比人逼害都會話 唉中國咁大大家唔想 仲有清官仲有好人 唔係做咩成日拍包青天同一堆好皇帝既戲呀 成日話都係下面班狗奴才亂黎 主子無問題

宋朝幾百年歷史先出一個包青天咁大把,班死廢老就係咁爛賭

自悲 想拎身份認同

請問蚑那變革者(會員#209487)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以下post仲有蚑那變革者嘅其他相俾大家欣賞:
蚑那變革者#209487 叫人唔好post佢啲相呀?

肯定係雞蟲黎

愛國廢老分兩種：

一係真心膠。

二係睇利益，覺得大陸有著數，或者好似上面巴打咁講，覺得自己係大陸高高在上，梗係唔想失去大陸，咁咪會瘋狂吹湊。但你叫呢班人返大陸住/支持下大陸，就會撒手擰頭，說不了。

好多愛國廢老就算係走難嚟到香港，食正經濟起飛都係發唔到達，成世做低等人，佢哋唔會覺得自己受惠英國政府。

再加上班廢老既冇學歷冇獨立思考，又被洗腦，出身差兼唔覺自己受惠英國政府，當佢哋知道原住地支國形勢好咪吹湊下。

好多讀得書少廢老好撚自卑
成日覺得啲白人英國人睇佢哋唔起
又唔諗吓自已叫人鬼佬叫人呀星呀叉幾廿年
依家以為成功趕走班英國佬以就沾沾自喜

實則引狼入室 以為痴"中國人"點都好過痴鬼佬
根本有讀過書都知
中國人歷史上最叻就係恰鳩你啲所謂自己人

咁都好過吹奏英國既

人生太失敗，需要攞返啲面，而愛支係無成本嘅舉動，狐假虎威最爽皮。

我淨係知97 , 08 , 都係華爾街搞出黎

03 係支那

以前教育就係教佢地要愛支那
我細個都係咁
好彩當年有上高登脫愛支毒

老美對全球都做好多好事

無知識嘅一群人多數對政權有一種絕對服從嘅傾向

高地價政策從來不是一項明文政策，亦沒有被寫進任何施政文件，歷屆政府甚至曾經否認有這麼一個「政策」存在。應該說，此為長期的施政理念方向，由港英政府於1841年首次拍賣土地（涵蓋東起銅鑼灣、西至上環的400多幅地）開始，到1984年把「每年賣地不多於50公頃」寫進《中英聯合聲明》，再橫跨到回歸之後，朝野內外存在着深刻共識，甚至嵌進DNA，視作「核心價值」，跟維護自由市場、捍衞法制精神等一般自然。

從主觀意願角度看，港英政府自1841年起殖民香港，要把這個蕞爾小島發展為遠東自貿港，為大英帝國利益服務。想達到目標，少不免要提供充足基建及高效政府管治，在在需財，但同時為了吸引區內商人貿易，又不可徵收重稅。在此背景下，高價賣地成為一條可行途徑，當然還要加上亞洲區整體經濟冒起大趨勢，以及華人對於「磚頭」的獨特情意結，才能夠把「高地價政策」推到極致，至今全球無可比擬。

出自信報財經

LIHKG經歷神代禱計劃《第一階段》

收皮啦耶撚燒你祠堂同數簿呀

come

你個共慘黨呀講緊
望下北面班弟兄啦

佢個招牌動作係咪有特別意義

上幾代好多都係支那走難落黎
有英國佬照住就唔知共匪幾恐怖
佢地就舒服啦,下幾代就要承受班陷家產帶來既惡果

自卑開做幾十年人一事無成

要靠而家大國勃起打飛機

信得耶預左有一日比政權迫害架啦，你睇下當年羅馬

自認共狗

烏蠅嬲屎係動物天性

反奶迫害你宗教果個政權

屋企有件 成日都口講共產黨幾衰 但電視直播立法會/提港獨就發囇癲咁鬧人搞亂香港 話人暴力 我真係理解唔到

你地呢D思想塔利班又有幾好啊？客觀分析事實又話人奶共，跟本自己好多野唔知就話人地冇知識。

唔一定就算讀過書專業人士都好奶共，特別40歲或以上

唔好意思
請問你第一個留言係分析左d乜野

你個標題係問緊點解D癈老鐘意吹奏支那，咁我貼D發生左既事實出黎，又比你屌，咁你唔係塔利班係乜?

97金融風暴你唔識?08 咩事你唔知? 你想要咩分析啊，我幫你搵下喇唉....

triggered

咁而家中國佬有咩關照佢地？華為電話免費供應？免費雞？東江水免費？南方電網免費？

扮睇唔到

問佢你唔上去住？

青蛙

你話客觀分析 我咪望下你d留言囉
咁我意會唔到 咪問下你囉
定係你想講 [其他人]既客觀分析

因為香港低端人口比支那高端

直至而家都有滲透，連好低級既民主派都想統戰

問佢咁愛國做咩唔返大陸住
而係去左加拿大 英國等地又即刻收皮

TVB
東方
Contact Farm
WeChat

倪匡講華人劣根性就係奴性
即使你自以為自己頂天立地
但睇到統治者/富豪就會自然崇拜 俯首

意會唔到都唔洗屌人奶共

我問你果句係呢個post 既 個留言
你同我講意會唔酊唔使屌人奶共
你係睇唔到user name 定係點